陸路入，邊個落車集合安全

全程的士由九龍入去，邊個位落的士同手足集合好？

元朗站開始多人